[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2381)

屌你邊個1001

slow

慢

黃潛仆街了，武磊熱身了(好似係

唔開又要搶 正on9

辛候？

1001 成日唔開post

飛燕真係hea到

意甲個場十足琴日早場 2-2 16c個格

1001果個唔開

波琴派錢

維拉個後防好唔穩

拖快

武能出場

祖狗又係nba 加角大
琴晚祖狗買左3.5s 俾佢nba 爆到6 球

8cccc

愛滋反杯

愛滋佬入波未

有無大蛇出水

買左西甲5.5x意甲13.5s 2x1
又中風， 戒賭

意甲和硬 0:0 1:1

主入多粒啦

下半愛滋反cup

反cup成功全數作慈善用途

輸足兩日半有冇手足救亡

飛燕諾

武磊上場未

飛燕贏阿積士即刻閪，仆街荷假

真特fg

飛燕下半0:3 ok?

你等武球王出場就有錢收

15.5b入唔入好

西甲2.5b

大波大波 大角大角

0:4

維拉個和5倍都值補飛

刷c唔入波

兩日半就叫救命

半場開到10.5b

1-1

allin左飛燕諾 無錢食團年了

狗會勝行日

5.5b入唔入好

你搭沉船

10.5s半場都應該爆

2c西甲

50mins 2c

可以追多注細

屌 開咗po唔用

立即停止刷角立即停止刷角

意甲半9全11...

屌你咁遲開

-8c

你慢到仆街

出年先開丫

西甲-7c, -2goal

意甲咁快高水1.5B

愛滋集氣

5.5b

唔出武磊點贏呀on9西班牙人

信念
愛滋下一球

中啦

6.5大

維拉紅得未？

拖入未

8半買唔買半大好

出武磊就買愛滋NG

保證100%

屌你老母細波日， 班球員都收爐咁款

-4

準備緊連輸十四口希望新年前可以破咒

琴晚疤同蛆都欺騙我感情今晚鏝 獌應該可以開苞掛

出就買主轟多粒

拖連奴爽手少少

大波已針

拖都好同我入啦喎屌你

5.5有無足水過？

下場買咩

星蛇下場買咩，幫下手足啦

半1全11上呀

無

識5識波的

輸哂啦， 買左西甲2/2.5b
得呢場可以跟炸依家

我聽到刷角的音樂

等緊大船

No goal

一陣5.5 1.8水實有角

維拉收到數？上下半場唔同哂

屌你愛賓5射0中

又要等啦

黃潛護空龍

想入維拉NG

愛滋佬收到數多D

些路迪唔會撚手足啦掛

愛滋佬屌打

屌愛賓一步一步黎，中左龍先

比我執番半格OK?

唔買獌 唔好話sick ball

5.5角大低水到

拖連奴做咩9

等3.5入角大先

追和未

想要

維拉利爾 3.5入球大ok?

有無人輸到仆街？一齊買雷根斯狗

似NO GOAL多

有兩粒已經還神

飛燕諾 快入兩球

本身想入9.5s 5.5b
打場機咩位都唔啱入咁

支持 上盤下盤一人一半 super

反cup未

依個位你都射,有冇搞錯

想要雷根 it貓又燈

飛燕神奇更衣室集氣區

意假1.5B想要

可以等下

屌兩隊都浪射

射得好 射得勁

0:5

Psv同阿積就有啲機

6.5大都要針

維拉ng

波又無 角又無 吹雞完場啦 悶撚到

支持

刷角位都唔識利用

1-1 快！！

黃潛 ng

9ccccc

基爾獸點睇

維拉中柱

有無人買些路迪？

11未 屌

有即場,唔急啦

屌6射0中

武磊出黎未 想買100$ ng賀下佢

入埋ok嗎？

飛燕斷咗我過關
買埋鏝 訓覺 屌飛燕老母

屌半1全10未

飛燕上場炒ajax真係好波不如好運

有冇咁多人買鏝

2隊唔想入咁

大波騙案

又中？

10cccc

愛c快啦

咪你。屌今次半場都冇一粒

今場應該大炒 阿狗後防太廢

10.5s半場就爆

11c

我好似燈哂

場意假刷角刷刷到痴左線😂

意甲成日角大

10.5b半場cashedddd

加泰 兩隊今週都出事？

仆街
球探apps 壞左？

15.5咁都要爆

買咩彪

意甲點入角好

基爾回撚到 雷根了

now講波條友係咪鳩up架

如果岩先SPAL10.5唔郁我會買

一郁就淆左

上場係真係勁 踢到識飛 以為隊波好有貨 屌今場踢翻中遊隊 現撚曬型 你話係咪好波不如好運

屌意甲可唔可以分四個角過嚟西甲

武球王呢

冇買
食緊飯
等緊武磊出場

拒絕

STYLE黎

中大伏

半11全？

真係跟明神就可以贏錢

維拉12m

維拉12碼

11

愛c一出黎射完幾球依架又收皮

拖連努入波得唔得....

依場要休息

明亮兩場對家又中

12M

8:30求波台手足指點迷津

意甲角球即場點跟？

半11

針

可唔可以30？

愛支垃圾

屌愛記醒少少ok

買咗愛G NG

垃圾愛滋

細

即收

12m

買左維拉Ng唔夠信念買我廿蚊

2:0

愛針

主ng cashed

miss未

即場追多球維拉NG

20

主Gel?

俾多球啦 維拉

維拉好波 2:0

好撚ON9咁樣拉衫輸12碼

繼續追 黃潛ng

卡SO冇乜可能唔入

2.5b又有希望

入完就刷角吧

換武球王味

屌佢老母真係回飛波先信得過

SANTI SANTI

鐵達尼號

反cup派100一個不求回本只求破咒

要多ok！

再追愛ng

維拉3.5大 （唔係角球）

Ohhhhhh santi cazorla ohhhhh santi cazorla

Cls，派錢咁派

2.5b-1

唉，經常信心唔穩定真係輸死，全個下午睇好主半一，見回到咁唔敢買

冇人買波琴 ?

好排住Santi cazorla

抵死
唔出武球王

唔出中國球王抵輸啦

冇買都輸死
咁輸點算

咪係 屌鳩你 無買等成場等唔到

出完輸多兩球

收爐了我 新年後賭 兩日針左 3k

16.5b

仲唔出無女

西甲4.5

有角未閪甲

輸埋佢啦不如飛燕狗

愛滋迫害

俾人地安心返家鄉養老啦

佢當初去皇巴成就更高

維拉4.5b 試一試先 留意到成日最尾連c

支持飛燕輸鳩埋佢

迫害我

0:1

0:1飛燕

Goalllllllllllllllllll

0 1完呀臭閪屌你老母

飛燕開齋就繼續456啦

唉屌 點解會買角大閪甲

又博唔到角球

快入多幾球 飛燕

上呀 范佩西

入球一定多過角球

波已入咪再屌我

Rvp

入多三球先

4.5b

場土超7分鐘刷左8c

卡so rvp 阿記

些路迪

維拉仲出巴卡

9.5b西甲 仲有希望！

主真係派錢

半大超人重出江湖

墨爾本城半大 2.82❌
波琴半大 3.2 宇宙重心

爺爺又贏

維拉果場仲有咩好買

角呀

ng

主下一隊

唉 輸撚死 仲買咩

飛燕 同 拖仔 快手456

All in六合彩

3.5

等武磊出場就買客入

隊燕諾

成場成30次foul把明打緊mma

亂屌河馬

飛燕

簽武磊過黎睇波咩屌你老母 仲唔佢出黎點贏

西甲入多粒

本身想要 見it貓要雷根skip

西甲-1 呀快啦

換衫準備出

Goal 愛狗

3.5B正呀喂

史帕爾ng
100%

2-1

范佩茜比多三粒

2:1 收蚊 搞掂

2:1愛

2:1

主勝有暗湧

西甲比多球呀

21

不了

全大又中

Free kick

大波已達成 多謝各位

愛追和呀！

下一步 2:2

星星中 下場買咩

烏龍

武球王換入 追和啦

屌你烏龍球

入多粒全格

西甲細波頂著

愛賓求你追和

無女就落黎 上盤快補飛

愛goal

武球王一換衫就入波
呢啲叫霸氣

球王岀場未

無女做嘢啦

有樓都唔上

DIU垃圾

愛追和抽一個

出武球王就準備大大力ng

LM

愛反杯

Lm

Me

西甲入多粒全格

lm

求刷角

Og條友又yc又og

全年重心：3.5B

分析：愛滋追左一球，重燃追和希望，士氣大增，有望爆邊博入波

精英快大波

反cu p

不如黃潛入多球

7角派100

留名 荷甲半大豬光晒了

愛滋上下半場兩隊波

3.5c入了

l m

屌 又買主開客

I

im

西甲入多粒！！

西甲2C

出場

我

咁樣og

無女出黎了

刷角刷入波

得兩角

愛滋飛燕快撚D入波啦屌你老母閪

1:1

上半場好似而家咁踢咪好

荷甲11

屌你老死 1:1 飛 你老母閪

goallllll

屌你愛滋佬追和啦

比多兩球

21 cup佢老母

1:1 飛燕

SBV精英隊 1-1 飛燕諾

西甲角大派錢 想追數快買

ccccccccc

范倆茜比多兩球

角球半1全2

武球王出場

屌你老母 飛燕

精英頂撚住

Aids 賓佬

精英

出武女未呀

屌你 allin 3.5角大

癲左 真係癲左

冇女快刷

琴晚皇蘇角球半5全6

維拉呢場d 角咁撚少架

塞爾特人

ching sick ball

精英 拖 維 3串一 頂住呀

出左

全部買唔落 等2130後啲波

出咗啦

西甲得2C

意甲16.5s

荷甲入多兩球

飛燕快入啦屌，唔係一分就算數啊嘛

史珀爾盤可以點樣補

2-2

維拉利爾 2-2 愛斯賓奴

3.5c

射廿尻幾腳得兩個角

22！

維拉

好波 阿愛

2:2

靚到

4射就入波 vs 12射3中 屌你老母 vps

愛 愛你

GOAL~~~愛滋正氣

2:2

奇蹟

入完波仲會刷角??

屌我個上盤呀 你老味

球皇

On9黃潛 降班啦

哇 靚！

2-2就刷角啦

冇女都咁多人吹奏

無女勁到

阿飛可唔可以入多兩粒開心過年

再追!!

22

世界波

一定會 刷到10角

2隊1分無著數

唔刷角真係抵撚死

都話要出武球王

好撚王旺

補時送角

劇本ft2:2 2c
222

維拉呢隊波今年真心on99咁

武女

CUP埋佢啦不如

西甲一大就大到仆街 再追大波

大波全格！！！

哇cup埋佢得唔得

愛滋佬！！！！！！！！！

美斯震緊

100倍客勝 23倍和
上盤開心到

武球王一上場就入2球

派啦

飛燕想點？

一出就追平，你話啦

冇女勁到
換衫2:1
出場2:2

2:0都2:2

降班啦去...

幫叫 時巴 頂實 維拉入又粒

似係主和 殺哂

咁撚旺就買大啲推落去啦

我要角呀

下盤日 痴線

又要靠我國冇女先追和

講能左 武球王一出就ng

冇女一陣入波 cup 撚埋

我了

意甲角細!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

主-和 求停goal

有無手足轟第五球客?

頂住啊愛滋

咁多free kick 補三十分鐘時啦

我仲有條90倍3:2 你想唔撚想睇啊？

世界波靚到

愛斯ggggoooaaalllll

-2c

相信嗎 不用怕 武的波飄向了天空⚽️

加泰兩場都2比2 有冇咁岩

又下盤日

武磊2:3ok?

反cup

仲有球

意甲半場11角
西甲上下半場各1角

波琴半大

飛燕比力ok

飛燕想點

9成9嬴波輸盤啦唉

飛燕大船呀屌你老味 入多3球呀

OK冇問題

岩岩上半就gel哂頭個位巴打腳震未

維拉爭氣啲啦

認輸

cup埋啦屌買左40倍客啊

遲下再輸翻比您啦馬會

飛燕入多兩粒

飛賤 feel 到準備比人入

無角

1:2完場 爽撚到 我輸哂 3.5b同上盤

I say 武 you say 磊

愛c俾2個c黎

反cup抽一位手足 送瑤柱蘿蔔糕

武磊快入

人地可能補晒飛

維拉和波之皇

全場2c, 笑撚到

飛燕個場比多兩粒啦

意甲16.5s@1.71 補多注先~~

大波好波

照殺

無補飛咩

C呢

Agger

正

屌你西甲刷角啦

in武磊 we trust

lead 2粒都要和 超級抵輸

你煎埋ok？

未 補左和+反cup收仲多

買左10$反cup支持

求糕 好想要

你中大波

求c

大家請支持中國美斯

上盤唔補飛就抵死

Lmlm

我買左6,7 注， 先中到個大波

不如降班啦維拉

反到底就得

拖連狗入未

咁都唔射

入球開個大算係咁啦

買左飛燕盤同半全大。。俾狗屌

無女絕殺吧

意甲角細暫時樂觀 去沖個涼先

頂鳩實啊下盤 冇錢補飛

武女過兩個

想問些路迪入波未

半1全2

飛燕大注針

基爾

送黃金糕OK？

飛燕諾開大未

無女連過兩人

波琴

基爾1:0

基爾！！！

輸埋佢啦黃潛 垃9圾

炸？

無女勁到仆街

後悔冇補和

愛滋俾角未

3.5b 精英快手

黃潛真係平半輸盤王

十幾倍

全格變輸曬

閪甲冇角

半一全輸王

靚到爆

屌買左愛滋原來仲有希望
2比0已經熄左

求派呀手足

飛燕1:3 ok?

無女係愛g救星

比多粒啦

唔怪得啦

基爾炸佐？

睇些路迪了

飛燕生性好嗎

靚波

333333333

3c

3C

比多個C

贏唔到盤

-1

買咗飛燕諾全大 屌

捷報壞左

角大輸400

星蛇我真係求你買盤講聲

3分鐘

4屍我直播屌狗

就開

4C

黃潛輸埋我直播屌住隻狗比狗屌

燈到65-73 無射過

謝

-1c

bookmarked

3.5cash

4c？

ok

意界0.5/1

3：2抽一含

愛斯反cup 無望 底糕送唔出了

4c

1個過3個

痴線

派錢

3.5b 驚險收蚊

屌你角3.5b都無錢收 ？

9c 試下

飛燕 雷根

俾link我睇

...

成班想睇人獸交 痴撚線

西假又來了

雷9 反杯ok？

今晚落老蘭yo條女曼狗屌

請問用咩app直播

重注5.5s, 咪亂泥。。。

？？？

燈貓

3.5B cashed

各位有野睇啦

555555

5

飛燕比人入未

yo還yo
記得直播

連多2c

無女!!!!!!

5C!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾時？？？

-1-1

4.5B cashed

俾多4c, 快

有人屌狗？

奇蹟大角

ASAP

差5.5

些半大又撚狗

武球王賭仔救星

3.5,4.5b收錢

又兜到

9.5s笑看風雲

再刷比狗屌

羊到

5.5b快啦

5c

屌你老母夠膽死質疑我
上水啦傻鳩

維拉降班啦屌

型

角細穩到

波琴入未

針晒

西琴半大未

4.5b 角大都開埋
多謝無女

利申7.5s

今場夠正氣又大波又大角

又係尾段3連角

有無人落過老蘭？想屌女講啲咩暗號？

抵撚死你啦 維拉都買

雷根追和有無計

屌你老母， 琴日買利雲特9.5s 俾人刷爆
買西維角細俾人刷爆
今場8.5b 停經咁撚樣停

Bill gor thanks

3:2!!!!!!

corner

意甲下半場0c

5.5s嚇到

奇蹟大角 + 愛全格。差拖連奴

我條野好大

2019仲買維拉
驗腦啦傻鳩

今晚夜唔夜

荷假100% 假波 仲無射

5c 執返身彩
到荷甲大波要叫啦

5c都大

曾經2:0放棄左
估唔到完場都有得收錢

有冇人要多謝冇女
多得佢省落人到有第五角

show blocked user 豬油哥

屌 臨尾先刷 on99 波

屌愛滋 +1咁都有錢女中人大

飛燕GG

主盤手足驗腦未 今季黃潛主場半球初盤記得唔好再買

motm: 武磊！

飛燕屌你老母

中
收錢

武球王

5.5S CASHED

一齊嗌 拖奴拖奴

頭先gel晒頭果班又bin得c

差d 針6000

飛燕唔入比人入啦屌3.5b啊

而家有幾隊派錢波 水手 摩納哥 維拉利爾

德乙半大針

有

唉十蚊都呃本身放棄左又追和返撚鳩我

唉 下場啦

賭仔救星

勁到

角大救星

SBV應該GEL得

國父拖個場有冇入0.5b

一撚定要bin 太撚乞人憎了

球探壞左？

意甲無角

意甲主可以點補飛

抵撚死

些狗入未

飛燕大波已死

係咪可以屌過夜食早餐？

雷根 追和

意甲角球又撚賭仔

莫拉達又重返屬於自己既地方 馬體會盤都唔知點輸

屌你星巴黑 燈死飛燕諾

贏緊半格 驚乜

半11全11

都靈紅左

岩岩睇live武女真心幾有質素
唔怯場 視野 技術 身體質素都幾強下

屌你老母飛燕， 又輸哂

施 goal!!!!!!!!!!

拖？？？

Gel你老母臭閪咩
盤你又唔識睇 係到gel乜鳩

拖連奴GG

紅左件可以買角了

下

意0.5/1入得？

紅定入波阿

唔關我事，佢踢西波

跑得快

拖RC

又一個

0-1（紅）

自膠。sorry

紅

我中半格

入完 再講冇效再紅你

12cccc

意甲繼續冰C

比個7m fake到瀨屎

拖jump

屌

一講就有角都未開返盤

意甲仲有冇角球

On9球探

愛華頓

真心 跑得快
跑狗黎

拖連奴戰神牌
史ng穩了

都0 屌你老母

我買左 唔知有冇

飛燕細波？

馬道克fat fat la

今場信大唔大不過都小注左大同主NG

13cccc

小弟窮撚買讓客

痴撚線
打少一個
D賠率變化得咁大

巴打求派 第一個幫你留名打氣

奇跡2球

大波又中伏

屌你老母飛燕

13.5s... 點撚樣頂呀
咪撚刷呀 屌

飛燕開到大 自含

意甲咪刷

針到睇tvb睇坤哥算

算啦 諗下場

IT貓！出黎面對！

施可唔可以頂實 想要返半格

初盤都10.5
買高三格太少啦

雖然話踢中超
但入波仲多過班巴西外援

唉 紅乜撚嘢

愛滋贏左直屌獌狗

覺得佢太遲出去了

It貓對家點輸

買6仔

超重心 拖ng

8張黃牌

睇唔出巴打都幾幽默

兩黃一紅 自己攞黎

我放左戶囗7成錢 唔中戒賭一個月了

飛燕呢場學下ajax 87-90 三球啦 屌你老母

見過佢紅咗仲勁

史ng快

正仆街黎 炒一場撚鳩賭仔

我心靈緊

精英隊咁都唔入

我都好撚灰
3x1差佢呢關丫屌

半大阿西琴

拖紅完要贏了

意假15.5s allin

跟，最多一齊介賭

馬會d賠率俾狗買

same road

有冇大蛇出水
想跟

It喵你又燈埋飛燕諾 你好野

彪蛇

你

買左拖連奴要針了

感覺就係0-0

封乜撚

意0.5/1

意假比多3c

同親戚食緊飯
唔方便分析

些路迪又玩嘢

精英2-1 埋 好野

荷21

分析下d餸菜

屌 有無3.5b

彪哥 等你帶領手足 btw 愛g

22倍主勝cls

14cccc

維拉串精英收番個本

抵死

2:2快

精英-1

果然係精英

2:1 飛燕

3.5b快

入多球啦屌你老母飛燕

意假仲未封完喎

我都唔知點解

荷甲-1.5/2 gel得未

15.5S打強心針

意甲停角啦

主場同作客係咪咁撚大分別呀

3.5b有無奇蹟

3.5b 咪又係開唔到

意打多個就入波啦

13.5s 爆
14.5s
15.5s
16.5s
全爆 我一元不買意甲角球
再每日咒你兩隊仆街斷腳

飛燕快和

基耳入多球未

屌你飛燕廢撚到

荷甲劇本，只可以ajax/psv拎冠

主勝11倍你都反水到 佩服

..

點解唔買大

史帕角大最後追數機會

頭先話愛滋追和派嘅派未
留定名先

反手？

既然冇水咁我抖下先
遲下再領軍進擊狗會

隊波廢冇計

愛G 5C

2:2未？

反咩手？ 我角細黨

上次買ajax

Gel

做埋反水王

Apps個d角今日好唔準 火都尼

有無人要左雷根

荷甲3.5b 絕食一晚

史帕爾換人落黎落底啦

就黎入架喇

光纖入屋低至$88

gg 2:1 ft

比多2c

點解我會買德乙半大

屌門前飛機

些nba快

寧願追細都唔買一注角大？

0-0不如唔好踢

今日買4口大波 4口都差一粒 我屌你老母

些仔贏盤直播打飛機

走數黨

傻，我陣間出俾你

長情角細

主空門飛機

可唔可以和波 輸半驗腦

你死氣喉都未屌

邊場啊

等你

屌你老母荷甲真係

施 集氣

開唔到17c啦

意假

球探收爐
仲有咩網/apps 可以取代？

咁都好d

些仔一開波大細回到2/2.5就知中伏

利伸買左半大

施係邊隊

唔好亂講野呀

入啦意假主隊

意甲14cccccccc

fast

雷根追和

些路迪求下你入左一球先啦

意假入未

意甲-2角

It 你要燈你早啲出

14c

推

不如唔好叫意甲啦 叫和甲算啦

意假主空門飛機既8號換走左

屌你意假打多個都唔識入波

反水之鬼

同求

基爾得一腳射門

90

刷多2角

拖佬贏頭十抽200

但係就1-0

me

紅左都唔識入

時巴我死得好慘

好

拖求下你

希望頂到完場

些仔係度做乜9?

整多3角得唔得先

下次

下一次出D出

15cccccccc

Lmb

你係就快

上上上

意假入波啦仆街

On9條友送角

意甲-1

15.5又爆

全年重心 16.5大

15.5s頂住

你老母臭閪有冇咁撚多00呀

星星15.5s

00不如唔好踢啦

100%起碼仲有2c

原來改左名

16ccccccccc

上

boom

15.5

屌你老母閪入啦冚家產

如果1:0就唔同喇

16c

打多個唔入不如仆街死

咁就爆15.5

星星安好嗎

我屌你老母臭閪咩 刷撚夠未呀

屌又爆

Celtic 呢

換兩個出黎仲唔刷到你on99

再追16.5

係就比多兩角啦

拖連奴 我屌你老母

係17.5

紅撚左都無一球？

17.5－2

我輸半驗腦

批准

0.5/1都咁難

我屌你老母爛臭閪入啦意甲

揞緊角大就開角

16.5大 超大注